邊到有得買造工最撚好嘅彌豆子figure?

有咩牌子果啲？第一次買figure

印度. 牌子果係咩品種呀果實？

試新icon

嗰啲

咁個「啲」字喺佢嗰句入面係咩詞？有咩意思？

推好想要呀！